有無絲打寧願自己bt fd 偷食自己男友都唔想比外人偷食

起碼係自己人 無病無痛安全d

本身有病唔介意

我唔介意你有病

我幾介意你咁做

點解你介意

巴打表現贊成

想你對我有返少少要求

bt fd 有冇seed?

想要求你唔好要我對你咁高要求

你俾身邊所有人都上過

精神上無出軌就得💘✊🏼

點解要bt ?

有

best

用咩program bt會快啲？